支那親子鑑定造假曝光 可經「官方認可」

港女喜訊

有得埋單

彥霖!?

公證行都係講個信字
所以中國同香港做lab做公證行都做唔起

想知支那街頭成日「辦證」係辦乜證？

只有騙子是真的

外地人深圳辦工作證/居留證要有當地人做擔保